# Сборщик верстки
Twig, SCSS (SASS), JS

## Подготовка
Необходим установленный node.js

## Запуск
Установка зависимостей:
`npm i` или `npm install`

Запуск спенария для сборки на продакшен:
`npm run build`

Запуск сценария для разработки, запуск сервера с наблюдение за изменением файлов:
`npm run start`

## Работа со сбощиком
Содержимое папки `/assets` копируется в `/dist`

Папка `image` используется для иконок и изображений, подключаемых в шаблон или в css.
  
Папка `tmp` (temporary) используется для временных изображений, в будущем загружаемыми клиентом.
